任天堂 Switch電池出事了？

提起電池出事，最有名的應該係 Note 7，不過事過境遷，Samsung 亦汲取教訓。最近出事嘅主角輪到任天堂 Switch，有玩家表示新機玩咗 70 個鐘左右，機背相信係電池位置突然拱起，佢話自己冇跌過部機，唔知點解部機點解變成咁。另一位玩家仲誇張，佢部 Switch 嘅電池竟然喺短短 10 秒內急跌 5%，睇住電池剩餘量不斷跌，真係嚇到腳都軟。跳轉睇片。

最尾果段 唔知以為佢買左股票

過左成個3個月先買，應該冇事既